### Yêu cầu môi trường
- Cài đặt ChromeDriver cùng phiên bản Chrome
- Tạo biến môi trường cho ChromeDriver để chương trình có thể đọc được

### Thực thi
- Nhập các thông tin cần thiết (chưa phát triển, nên có thể thay thế tạm thời bằng cách sửa code)
- Chạy file main.py bằng lệnh `python3 main.py`